呢推已死亡既人既親屬會唔會就咁算數?

呢推已死亡既人既親屬會唔會就咁算數?
會否世世代代都仇恨中國

定係睇錢份上繼續奶共

死咁多人
會唔會感謝中國，唱中國國歌?